老老實實 用Kpop idol file 銀包會唔會太毒？

禾Feel到一拎出嚟就俾人望住 仲有笑聲

睇人用

Why

冇圖你講乜都得啦

你毒用咩都毒架啦

怕俾人笑 自卑

你幾歲？

廿歲中了

睇用邊個,
我用開柔理,冇人敢笑

勁撚毒

用家樣子的問題

是勇者不必怕

用禮志先無事

我似C朗

用咁偏

當你係樣正常大隻仔
就算喺啲女面前show off佢哋都唔會話毒

我勉強都有c朗三成